免費塔羅 (限10位)

人人都想有錢，但唔係人人都有錢。

我是一位塔羅師，剛收到指引要幫人處理金錢的課題。我會用塔羅牌去睇「你與金錢的關係」，如何讓你吸引到更多財富。

玩法：

1. 名額只限10位，先到先得。
2. 填form 留低基本資料
3. 我會在一星內(視乎個人狀態)把詳細結果用TG send 俾你。
4. 收到結果後，需要你寫返意見俾我。

*所有個人資料絕對保密及不會用作是項活動以外其他用途

唉 希望指點到迷津

我都希望盡量幫到你！

巴打有心

已收到10位巴絲報名，所以暫時不收新客。
塔羅解讀會順次序處理，各位請稍等。

有兩位巴絲聯絡唔到，其餘八位已經全部解讀完成，多謝咁多位參與

失聯嘅兩位巴絲，如果潛翻出水面，我會幫你解牌。